{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122993248/yeongdeungpo-cf-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406751&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383733&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315519407&selectedRatePlan=385209265&expediaPropertyId=66312289&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 CF"
    },
    "text": "永登浦CF\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル永登浦区永中路10キル41(永登浦洞3街)\\n\n永登浦CFから車で10分以内の距離にはロッテアウトレット - ソウル駅店、明洞通りなどがあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、南大門市場および光化門も車で近い距離にあります。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 新吉駅の場合、9分歩けば行けますし、永登浦市場駅も10分の距離にあります。 ホテルのサイズは49室で、チェックインは23:00から可能です。 チェックインの最低年齢は21歳で、チェックアウト時間は12:00です。 旅行に関しては、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 また、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインできる年齢は満21歳からです。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが使用できます。 駐車は施設内にあるセルフ駐車場を無料でご利用いただけます。喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "永登浦CFの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市Seoulソウル永登浦区永中路10キル41(永登浦洞3街)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFから車で10分以内の距離にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFではどのような無料特典が利用できますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFから南大門市場や光化門までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFから最寄りの公共交通機関はどこですか？",
            "answer": "新吉駅や永登浦市場駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00からです。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFへの旅行に関しては何か制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFへのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFで利用できるWiFiはどこで利用可能ですか？",
            "answer": "共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、施設内にあるセルフ駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "永登浦CFで喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 500
    }
}